要求民陣發起遊行

申請遊行到埋大
重申五大訴求+救埋大手足
如果無不反就宣佈黎明行動再次啟動

推

救人

救人啊

幫推plz

正經野先：
1. 6pm全港營救Poly
2. 星期日大遊行
3. 登記做功能組別選民
4. 組織工會+黃色經濟商會

手足唔係condom啊

今日4點百周年公園?

對
呢個好重要

大埔區議會應通過「警察立即撤圍理大，否則決議拆除大埔回歸紀念塔」決議

1

有啦12.8有

理大手足唔係condom咁女足就係condom任意比你言語輕薄？

睇#13 樓主係畜生

樓主係畜生想洗底冇咁易